一人一個人氣高過主角好多o既配角角色

我先
犬夜叉入面o既殺生丸

L算唔算配角 不過佢同奇拿人氣都差唔多高

兵長

L其實高好多

胖虎

佐助

L夜神月擺明雙主角

Bobby hill

樓主識貨
殺生丸好撚型
把刀仲勁過主角把刀

藍染

其實我都幾中意奇拿 太有人格魅力
不過講緊係L死之前

卡卡西算唔算

初見泉

蕾姆

Killua

飛影

冨樫漫畫

基路亞，古拿比加

啊木

五条 悟

比卡超

基拉
真飛鳥

eye shield 21 蛭魔？

家教雲雀

真島吾朗

鬼滅
水柱

閃電十一人

淨係有睇第一季
最鍾意吹雪同鬼道

絕好調
我可不會讓你受身哦

人氣高到冇出場都講足咁耐（連登post)

彼岸島 大哥

呀尼奇

灰原哀

上校

Hunterxhunter hisoka

球磨川

兩張圖說明一切
1. 第2-6加埋唔夠佢嚟 (2萬5票當中佔1萬4)

2. 有史以來最多票 (要回信俾出版社，正常每人一票)

黑子的籃球 赤司

loki

你貼咗先

Seed destiny基拉大和

吹雪係有種講唔出嘅魅力

龍卷

球球真係好撚型

波風水門 鼬

蛭魔妖一

雷姆

兵長
雲雀+六道骸

烈火老祖 九天雷祖

真男人真島

東星烏鴉

d囡囡加埋都贏唔到老師

可惜沉錯船

艾倫要等第四季反追

小圓
冇頭學姐人氣好高

魔神英雄傳
劍部武一郎（師傅，河馬）
成部作品入面嘅靈魂之一

係主角太黑人憎

棋靈王佐為？

一個配角撐起成套漫畫

marvel蜘蛛俠 homecoming 入面既iron man

通形百萬
英雄殺手

轟 爆豪

呂蒙子明

獵人-團長 希索加
棋魂-佐為
通靈王-葉王

炮姐先係真女主，index只係吉祥物嚟

即刻係個腦到播首BGM

小紅架車

狂三

你呢個問題問得真係好

自來也

一拳 全部都吸引過主角

望到個標題都諗起佢好中意蛭魔

炮姐

曹長出位啲 陰陰濕濕好正
兵長反而睇得多覺得佢來來去去都係因為隱形或者諗返軍曹啲野而唔開心 開始有啲悶

人地講緊巨人下話.....

sor 以為講緊dororo

ZORO

牙王

新手剋星東巴

已經分唔到邊個係主角邊個係配角

三杉淳

遊戲王d卡

根本呢套野個投票就俾人玩壞咗

Minions

頭文字D （啊木）

呢套係咩

艾斯卡諾

Dio

個個都講動漫
霍景良

G gundam 師匠

真。訓喺到都贏

孔明

我由頭追追下都係覺得老師最可愛，
根本唔駛要其他女角。
之後見到呢個投票先知大家都係咁諗。

呢到動物台

冇留意

雷姆係雞係公廁

狼人

藤原書記

好似係叫黑神

你老母就係

蛭魔 for sure

Ugo

Hunter hunter嘅奇犽 皮卡同西索都好過個主角
另外reborn嘅雲雀 仲有霧之守護者成日唔記得叫咩名 剩係記得六道骸

鐵將縱橫
所有配角

話晒都係大婆

成套就係睇傲慢

老師是天

rukia第二
出動畫嗰陣可能可以追貼返少少

桐須真冬老師
經典

砲姐先係真主角

你地依家睇其實係邊度睇之前睇開嗰啲封曬網

天元 卡米拉

艾斯

你係講動畫定漫畫？
動畫就巴哈動畫瘋
漫畫就動漫狂 行動版會睇得舒服啲

One piece 羅/羅羅諾亞

minions

富奸

天元突破個大哥算唔算

竟無人講jojo個拉鍊人

巴哈佢鎖地區巴打你開vpn睇？

佢係主角喎

喵喵怪

重有希索加 (⭐-.-️💧)

佢應該都計主角？

伊角就真係高過所有主角

其實佢叫咩名

頭文字D 阿木

三井
雷姆
小夫

進擊的巨人

兵長

ching識野yaha

請問呢套咩名？

破刃之劍

Bobby

呢條片睇一次笑一次

傑洛Gyro

文豪野犬 太宰治

艾倫大個左之後人氣反超番了

多謝

一色

成本漫畫剩係追傲慢 其他人都唔知似咩樣

人龍好撚正

又笑初見

死神 藍染 又型又屈機 平子真子都一樣好正

音符>doremi

飯都差啲噴出黎

林克

團長

平行世界喎

MAGI 辛巴達

呢套好似條條女人氣都高過女主

你又無錯

蘭斯系列

巨人:兵長
ReZero :雷姆

成套不滅鑽石幾乎係佢帶起

承太狼 露半呢兩都好高人氣

allmight都無人講

火鳳
呂布

Seed destiny
基魔

幪面超人zi-o
Decade

laughing哥

犬夜叉入面嘅桔梗

暴龍哥

真個造型深入民心, 相反主角伯策就普通jk

Fifa嘅Ben Yedder

御坂美琴>index

我諗係得了平人氣唔夠主角高

阿木

已經冇人記得index係女主

Az男二

DIO算唔算配角

ZAWURADO

羅莽

佢主角黎

雷奧
佢先係真男人

死亡筆記既L

想講百萬出現由頭型到落尾
仲要令主角愈顯失色

原本繼承OFA既男人

真係好可惜寧願係佢

笑容狂魔

早死

死神入面既四五刃同藍染

唔講性格同埋個性

百萬成個角色造型本身都走美式風格，同all might好似😂

綠久早期既戰略型打法其實幾鍾意睇
但到左中後段就變左9叫式打法，對喱類打法最無好感....

平子真子都好正
那個自帶bgm既男人

明明一次人氣投票都未贏過一護

狛枝有自己視角嘅環節都算第二男主啦

Re0所有配角

老餅系列

作者話過佢先係女主角
輝夜同白銀係叫 雙主角

折原臨也

Robert jeffery hill

絕望編唔係神座出流多事佢直頭做到男主添

笑撚左
心諗邊個兵長曹長咁撚熟...

呢個根本真主角

唔好爭，兩邊都係

賭俠-周星祖

超級鍾意殺生丸戰國貴公子個feel真係好正
想多啲佢同阿玲既戲份你真係見到佢既成長，以前覺得人類都係垃圾，阿玲既存在慢慢改變左佢，當佢把天生牙救唔到阿玲個時，即刻搵老母求救個幕記到依家 殺生丸同阿玲個年齡差好正只不過一諗起阿玲始終有一日會死陪唔到殺生丸就⋯⋯

犬夜叉就⋯⋯唔覺得佢有成長過lor，一有事就散魂鐵爪然後通常都係輸既，同埋佢走唔出桔梗個段往事，但係又要拖住阿籬。要到桔梗真係死左煙消雲散先走得出，不過主角線真係好煩（我阿籬派

你都中佐佢鏡花水月以為佢人氣高過一護好多

原來bobby唔係主角嚟？

基德

旋風管家 雛菊
柯南 赤井室安

Date a live 狂三

人地女主角黎

是 前排買咗vpn

火鳳燎原 呂布
型撚過主角多多聲，戲份都多過主角

喺你西門吹雪梗係正

佢依加仲要話繼承哂所有前輩既能力
同九尾覺醒有咩分別

其實漫畫單行本人物設定有講藤原係主角嚟

真島

正路丫
犬夜叉咁撚嘈
佢阿哥又勁又冷靜

戰慄的龍卷

條友好似八神庵

獨孤求敗

佢老豆先係

矮杉同神威算唔算
不過銀時都高人氣

Dororo咁無存在感 唔會講佢啦

比達

Little busters -棗恭介

炮姐套外傳出3季就知有幾紅

Bob hill

Gilgamesh

10月新番犬夜叉next generations半妖の夜叉姫
唔睇好，但我都會睇

竟然有動畫化！！！
想問下漫畫去到邊

卓洛

仲要臨死先有軍糧派

Akashi

爆豪

人氣太高要整到佢退場

爆豪 轟人氣都高過廢9

個故仔仲可以講落去咩定係有新主角

主角無一個唔嘈
個個人次次出招都要嗌一次招式名，跟住阿籬次次圍觀打交都要嗌「犬夜叉！」
殺生丸真係好好J

電倨人真係好好睇
完全估唔到啲劇情

講舊主角生咗既仔女做主角
啲仔女外貌勁mk
仲要個女成個男人咁

小花/桃子/音符>>>>>>>>>>doremi

佢地仔女 好似係

塚本八雲
澤近愛理

escalon
金句：從你還在媽媽子宮裏的時候就知道了！
型到

Power

邊個係Dororo

神威

基拉 （seed d )

冬樹都好正

真心膠

556呢？

桔梗咁煩膠

馬沙算唔算？

點解唔係吹雪

最好睇係佢哋兩個﹐型到震

阿樂

仲要日日都鬧交
都唔知點解細個咁中意睇

唔係動漫
紙房子既Nairobi
但我相信任何配角都人氣高過主角Tokyo

但佢係另一套作品既主角

呢本漫畫其實好多人都好過主角

同意

悟飯

基路亞我已經當咗係主角

麥兜都冇人講？

惠惠

好鍾意花學姐

龍卷留返比你 我要吹雪得

點睇都係自來也啦

好似西宮俾人捉左主角帶班人去救佢

same

傲嬌炮姐

赤羽業

狡"口會"慎也

綾波零

高橋涼介

好似2、3年前睇已經係咁

小真曾經係主角

op2仲係impluse擺晒POST拉弓

但到op3已經變咗SF

綾波rei本身係主角嚟

Btw 初號老母機

高天鷲

最近一期半年先一次更新

恭介直情係key所有角色入面（計埋女角）排名第一

緋彈亞理亞入面所有配角
其實係亞里亞負人氣

火箭兵團

屙到成身尿真係好慘

呢套我大個先翻睇 動畫太煩膠去左睇漫畫 所以可以飛去睇殺生丸同小玲

大哥哥係我地所有人既集體童年陰影

小夫...某程度上都係主角，僅次於大雄，同胖虎戲份差唔多

點解唔係出木杉

聽聞多數人都鍾意哀

Zero one 不破

JoJo part4只係出現一幕已經深入民心

布加拉提係主角

如果要計第五部計人氣配角一定係......

一個人氣大到起台灣成功騎劫咗人地輝夜姫OP嘅配角

最尾都有柯返人成身

赤羽業我覺得都算係主角，僅次於阿渚

一路以為L係主 夜神係副

守護甜心-星詠歌唄

舞Hime 靜流&夏樹

Seed D基魔坐正做主角喎

睇完呢套嘢都唔知赤瞳到底係咪主角

奈落先係人氣搶過犬夜叉同殺生丸喎

Laughing 哥

胖虎 小夫

全方位男主角

黃金聖鬥士

第五部有名你叫布布的奇妙冒險

艾斯德斯?

NTR之劍

@@@

多啦AV夢嘅大雄

殺生丸兩個女

有咩
我冇睇落去

赤瞳係配角黎個槍手係女主

咁就要睇睇佢 後邊仲好睇

八神

幽遊白書既飛影

其實佢哋真係主角嚟

來自深淵

娜娜奇

最強會長黑神
黑神會搵到另一套韓國人畫嘅漫畫

吹雪有兩個 細佬型啲

itachi

個個都想食miss

蛭魔後第二個出位係咪瀧夏彥
好記得佢啲ah haha ~~

屌你老母你條假膠今次又幾高汁

唔係矛撚強咩

灰太狼

唔緊

反正都是第一

啱

Kululu

tv版，多左3min
就係全劇最好睇打鬥

唯一一套我接受NTR劇情

三井

出左10年

主角四年前成功啪啪啪女主
今年真公主 vs假公主對決

慘唔代表人氣高

男子高中生的日常唐澤人氣排名第一

我個人黎講麻麻地佢喎

話說當初記得蛭魔都好似斷層咁 次次都高票當選

SBR似係雙主角多過一主一配
不過佢真係搶眼過跛腳佬好多

美國訓練開始上位
打蛾王個下，己經正式做主角

嚟多個

火鳳 呂布

兩個都係主角

其實去到 L死/電影版 完仲好
仆街出版社夾硬迫人畫落去 後尾柒曬

蕾姆

真女主角

啲笑聲

呢個係主角黎 sbr荒木話係雙主角

入嚟就係為咗睇呢個

你個名

真，漫畫我好鍾意佢失憶做3毛果part

起碼LEVEL5會接受你班友玩野 唔似SAO個投票做馬

岡本信彥

天元突破

鐵將縱橫 －－ 所有配角
新著龍虎門 －－ 西城勇，東方無敵，王風雷
封神紀 －－ 子羽
武神鳳凰 －－ 赤心，斷海，蒼雲，希望

佢除咗顏藝之後唔係全部負評咩

有負皮即係有人氣啦

仆街岡

偽善一馬

名偵探柯南
灰原哀
安室透（波本）

犬夜叉
殺生丸
桔梗

輪到你了
黑島沙和

刀劍神域
尤吉歐

美好世界
達克妮絲

影帝

你依加話唔跟就唔跟呀?

關老二，拜你有春用咩，而家啲細既立野隊我呀！
食香啦喎，食懵你呀！

有聲

鋼鋉 上校
黑色疾風號

Darkness點會唔係主角